一人一個買左 PLTR 後，生活上嘅轉變

見到朋友買 call 買 put 食唔安訓唔落，好想拍下佢地膞頭同佢講聲：跟我買正股啦，坐 PLTR 點都安全過你買 TSLA option

自己都冇諗過一生第一隻兩倍股係佢

錯過左 nio, 仲有佢

可惜買得太少，回報% 高仲金額低

+1

其實想知PLTR點解無啦啦爆咗上去 好似無新聞

不要問，只要信

美國政府都用佢 service , 可以點輸

9.6建倉 3倍股

仆你個街開始多人講姐係水尾

屌你靜啦

認真過多一兩個星期好走 到時真係會死人

靜

唉日鳩日都見到新po

Btw 開始食番早餐

買完之後part time都唔洗返
開始覺得讀大學都無用了，打份牛工都唔夠我炒幾晚股
學生哥想問期權點玩？
想贏多部ps5同部電視返嚟

曲

靜啦屌你

坐PLTR option

見到呢d post 就想屌出聲

仆街feel到水尾

今晚冇市，極度失落

啱啱喺m記食咗人生第一次二手飯
原來都幾好食